建議見到狗 講普通話

这个主意很不错

我爱香港公安

公安同志, 你入黨了沒?